準備著件「城大廢青」去 TST 倒數

City 同學仔無得罪我

想人地知佢有幾廢呀嘛
咁我咪幫佢地手宣場下